Ingel Simoue kutsuti kohto ette, sest selle maia rahwas, kus temma korteris on, temma peale kaebdust on tõstnud, et temma peab neid teisi maiarahwast seal paljo tüllitama omma liderlikko elloga ja rahhoto ollemisega. Ingel Simooue ei woind ennast sest süüst mitte wabbandada waid tunnistas, et se kül wahhest on juhtunud nenda ollema.
Kohhus mõistis temmale trahwiks temma liderlikko ello pärrast, ihhonuhtlust, 15 witsahopi.
